二百萬買哂0005匯豐，準備發達

政府入股？